[皇][世三復出戰之林鄭黑警中武漢肺炎] 皇家馬德里 對 切爾達

g

負皮

係咪下下個禮拜先對曼城，世三復出！

屌你老母仲置頂

Elkie>Dicky

正皮樓主 唔該

負皮唔該

文迪係咪要拎張黃牌

屌……
做乜撚丫……

3號龍係咪換咗人

bale你呀媽老母臭閪咩

Mendy留返打巴塞先用？

咁要抖兩場
萬一下場唔小心拎咗黃 對巴塞都出唔到
希望今場出一出嚟拎黃

左路放題

場波應該幾西

我皇奶共

mendy 下場黃咗就打唔到疤了

有冇link

去totalsportek搵啦

Thanks

又失

成班都唔集中

輸你

華仔jm9

個轉身咁撚慢啊

班大帝肯上力未

華維迪型撚到

皇蘇果場開始啲防守又散番

輸比榜尾？

對家條防線多人到cls

真係快手

華拉尼

點解卡華查啲俾波可以咁撚廢？

皇馬主場輸反擊0:1完場是常識吧

包撚左越位

兩邊閘都無態 今次仆街了

光頭佬幫幫手快啲換走Bale la

細路d波岀都岀唔高

有世三都係9斬俾賓周

bale 馬些路 完全唔惦

D crossing求其甘斬禁區

掛住屌柒皇狗 撚羊入波都唔知

有冇人知同李健和一齊講波條撚屌叫咩名？

無人肯比佢造下波🤦🏻‍♂️

bale唔傳畀積仔

屌你鳩斬

積仔今場位置咁自由嘅

因為bale落唔到底又拉唔到邊
vvd、賓周都有時幫佢打埋邊
但bale入中路又會做到配合

屌 積仔多機會到
全部鳩傳浪費晒

到底睇緊d乜

Hakimi回家吧

佢唔上黎幫手 條右路靠猩猩實死晒火

屌你bale

用一億買世三返嚟出波
我唔好用機師？

bale食撚屎

睇黎bale快入波 大家係咁diu

次次上半場都閪

召喚文迪 雲尼

馬些路真係要 thank you&goodbye了

細佬係咪暫時射門最多嗰個

細佬呢啲射門鳩到呢

25靚救

幾球都係

1月最佳球員

唉 救命呀 6射0中

換jovic入黎啦搵

比世三自己去多d啦

差d輸多球

25靚到cls

想點

閪甲球證真係好撚肉酸

半場出Mendy洗牌吧啦

同主席有得揮

閪到

夏賓猩嗰球應該就係施丹出呢三個做配搭嘅原因

馬些路同廢猩點解仲係皇馬踢緊波

射咁多球無球中龍個下好野

換jovic入黎打雙前搶攻啦

細佬隻左腳從來都只會飛機

論肉酸 咁肉酸肉酸啲定球證肉酸啲？

惺咁渣ga

球球都拉邊但無人搶到點

神奇更衣室未

永遠唔撚鍾意補足時

唔撚補

禿含撚啦屌

條撚屌廢猩仲有得出場
究竟佩狗同廢猩簽咗份咩約

Marcelo out
Bale out
Mendy in
Jovic in

而家既佢無速度 無配合 無突破 無finishing

批准

夠膽就半場文迪+弱域扮神調動

趁半場 大家正皮下樓主 唔該

我覺得卻換摩打多啲地面組織會好啲

大阪大阪咁車落去

應該卻換摩 維換世三
希望換埋細路走

Bale換維好似好啲

世三傷完第一場
拖應該唔會比佢踢全場
同埋兩件踢右邊都廢

咁靚
tiki taka

呢球咁靚越位

都係😂 咁都係換jovic啦

屌

Sergio

拉莫斯跑慢d就好了

拉膠打中鋒算啦

搶點拉膠仲勁

勁過Jovic好多

Goal!!!!

有啦掛

卻走靚到

卻

慢成30秒

執返分先

腳臭軌跡逆足版

腳今季勁到

求link

爆啊

入球率今季高

佢應該現在台

屌到細路助攻

我係咪眼花，d配合好似好咗

利申我都係

用緊Mac book睇

Kobe TV?

係咪準備到猩入波 細路都燈到傳到波出嚟

百屌終於成材

笠水傻閪

大阪車落去

😂禿究竟半場講左啲咩

禿 is Bale

呢排次次上半場都閪 下半場就正常返

笑左 炒埋拖丹

施丹

差唔多換維尼 jovic入黎啦

有highlight

笑到仆街

個球員淆到

拖狗

世3射過波未

12m

有啲掛住啊朗以前係左邊大位啲遠射

12m不如俾世三射

搏左12m番黎

世三係咪好幾次咁樣搏過十二碼

我都想

不如比世三啦唉

而家1:1
緊係比拉膠

多數都係賓馬配合

唔掂根本都追唔到個波

痴撚線拉膠啲十二碼愈嚟愈勁 唔再係單純等守門員撲先嗰種

世三賓周d配合其實好夾

幾比幾都多數拉膠嫁啦

Goal

Sergio Ramos
4

施丹笑撚到，心諗咁撚笑反cup

Yes

拉膠12碼同牙朗有得揮

世3又12碼 CLS

熱身賽有埋辛同伊嗰陣仲好J

大比數lead緊我覺得可以比賓/世三
重要關頭比番拉膠啦
拉膠愈射愈勁

心理質素勁到仆街

世三有埋埋門會點

世三係皇馬既作用=肥版迪馬

隊長好準啲pk

之前大比數 世三搏到12m 都冇佢份

自從對拜仁炒上天之後，不停咁練

近幾年唔興讓波 第1係拉膠第2就賓 第3就禿

歐聯Goes 10分鐘入兩球都冇得射拎埋嗰hat trick佢
不過好彩Goes最後80幾分鐘入多粒

拿拿林入多球啦

換人未

黑師

牙維

維

猩做乜鳩

Bale真係弱智架喎

睇死就係80分先出jovic

呢下做乜春鏟

無啦啦咁狼做乜

有咩必要咁樣

係89

禿咁撚狼死

見到牙維準備入替
想收工了

禿想申請早退打golf

屌你老母想紅

係咪以為張黃牌可以轉俾mendy
擺明搏牌

果然係巴塞學院出身
碌左幾多個圏

on9 bale

然後同vvd定米路high晒five咁樣

係都換走bale先啦屌？

On9唔換bale先
條友好快會紅牌

牙維跑狗

係咁剷鳩條巴狗

一隻右翼後備都無

想營造一個好多牌既氣氛
再換mendy入嚟一齊攞牌

要鏟到佢傷？

😂佢死咁滯

明明夏神12m勁撚到仆街

拉膠今季無射失過

25心口控扮型
躝啦 還我navas

懷疑你扮曬野迷隻25

咪咁 2020上撚曬身呀

牙維隱性迷賓
臭雞隱性迷25

牙維開始有腦，唔係9爆

你死啦 得罪曬兩個

Jovic呢屌

jovic又89

89分鐘咪入黎囉

冼迪琦

mendy？

中國米蘭

係文迪呀

Jovic

Ching sick ball

摩迪弱智?

真係細路翼

咁明顯83分鐘換Mendy入黎洗牌怕唔怕比人追罰

文迪細路左邊

細佬打翼

仆街

on9

屌…

On9

又失分比護級隊

積哥

兩球都係打大華同積仔中間

古圖鬧人

華仔今場真係

害死25

積仔無裝越位？

又唔見皇有人俾到呢啲波

輸第一球一樣

冇積仔 文迪都包曬啦

又深夜閪波 屌

唔會下話 咁都有得罰

華仔做乜撚

拖狗又柒

賓

人哋條防線縮太後
呢啲直線好易比對面keeper接左

賓狗

benshitma

賓狗果種廢

辛苦各位捱夜睇咁耐
臨尾則返舊屎過你地食

攻啦屌 一分同無分無分別

啲直線咁樣失國家打吡準備俾美斯撚三仆街

屌咁都唔入

牙維廢到

食屎啦賓狗

牙維打右不嬲廢
要怪怪拖舟

換細路咪算 換走禿做乜
細路防守仲閪過禿

牙維出嚟啲波閪到

有冇人覺得牙維連踢波既基本意識都冇

牙維無腦進攻

牙維咁都唔起腳

一味得快

on9細路 射乜撚？

垃圾

轉多下斬俾拉膠好過
on99英雄主義過牙維

左邊兩個唔撚比 屌那星

要換就應該換走佢啦

馬細路請自行離開

賓狗關鍵時候全部射龜

細佬牙維占士 下年要清走

快撚啲雪左阿維得唔得

到底佢係咪盲 我真係冇見過佢識望隊友

唔撚傳

賓狗又係垃撚圾

牙維右邊真係好撚廢

成隊垃圾

黑鬼真係冇腦
拉莫斯2球都係輸佢

要怪怪拖舟
以為坐定粒六

個腦都唔存在
左右邊咪一撚樣

呢樣關拖狗事多啲
牙維踢左邊好地地
係都要換走禿比細路踢左邊
迫住牙維轉去右邊

Dup低頭踢波
以前學界比呀sir鬧唔少

賓狗廢猩細路牙維

今季主場失左幾多次分

射波唔望龍一味鳩ban

得個衝

班拿貝主場完全冇威脅

完全睇唔明最尾點解唔換細佬
換完人之後成隊都唔知想點打

馬略卡皇蘇同今場真係衰係拖手上
成日諗住輪換留力

對皇蘇馬體會踢左邊咪正常

咁都贏唔撚到

出巴爾已經打少個啦

唔換走細佬 仲on9 搞到撞晒位 mark人mark亂晒

賓周馬回復不射男本識 球球9 van

左邊起碼扭到人
右邊同你叫佢達陣冇分別

等睇疤狗又黎主場

咪拖on9囉
換Mendy出黎想洗牌
但細路防守仲廢過禿

賓狗條撚樣finishing一向都廢㗎啦
幾時有進步過

成季得個衝字 好彩對住人地啲閘慢咪過到
睇佢踢波真係好撚辛苦 唔撚帶個腦上場

嗰兩場都唔止正常 直情有啲屈

防守最強俾人兩球直線收皮

屌撚埋後防先 兩球咁樣俾人穿 點撚樣踢鏝點撚樣拎聯賽呀？

我係古圖就返更衣室打狗啦屌

咩嘢叫直線。。。。。。

今場最錯一定係拖同大華

為反而反
個兩場根本唔係因為對手慢
佢間唔中無腦係事實
但佢踢錯邊都一樣係事實
不過佢今場係抵屌

老實講今場後防問題大啲

往死裏打

今場華仔發撚晒夢

禿自己無心踢想換走啦
無啦啦上腦鳩鏟
比我係拖都會換佢

講真第二球係比得靚加入楔得靚
但成隊波領先2:1個陣以為食硬咁濟就好On9

佩狗落咗order用盡佢啦
佢同佢經理人咁撚無恥 佩狗一定唔輸得用盡

今場洗唔成牌 下場又要睇馬細路

世三喺拖嘅調教下
已經變咗新機師

不撚知所謂

講真成季有幾多場好波
如果每次出佢都要咁樣忍佢啲無腦突破我寧願雪鳩佢算

有咩人好用啊咁你答我啦

想守2:1到完場既話
換入Isco都好過換入Mendy啦

場場都係靠中後場球員入波苦苦支撐
前鋒永遠廢既

世三傷
廢猩殘障
goes又廢埋
機師又唔啱睇
巴謙牙維神經刀
你答我點砌陣啦

下場又出細路都係碌柒

賓狗食屎

180m done deal黎未呀屌

細路James呢啲跟本要放棄
拖成日想用曬咁多人搞到成日失埋啲無謂分

叫到280m啦

世三出返黎緊都唔洗用阿維啦
之前我寧願睇洛迪高都唔想睇佢 佢黎到啲射術有冇進步過？
講兩句唔鍾意又起撚哂鋼 我話佢係踢得好撚鳩又有咩問題

照比啦

Goes咪仲廢

復出第一場點會踢足啊
Rodrygo已經好多場表現麻麻
反而牙維對上幾場表現都好
出佢有咩問題 最大問題係擺錯位既拖

真係好撚嬲 咁都贏唔撚到

我寧願佢收返細路 出mendy 好過

阿維就算比到機會佢都唔識射
左腳又係廢嘅 如果係咁我寧願睇Goes算

洛迪高威咗幾場之後一樣沉到仆街
連過人都無啊
出佢右路一樣係衰
仲有我講所有野都係事實
除咗細路廢猩沾屎無踢過好波之外
其他球員狀態有起有跌
因為一兩場差就話雪鳩佢就唔好睇波啦
打fifa算啦

收細路出Mendy/收Bale出Isco
細路跟本0防守
想守到完場點會留佢啊

上場咪入左球offside又助攻左囉

請問佢成季有冇帶過腦出黎踢波呀
你唔撚用個腦踢波咪一撚樣影響成隊波 黎左兩年有啲要求唔撚得？

隻馬騮起碼有防守

我屌你老母 換乜9

今場影響隊波點計都未到佢啦

你可以話換咗隻左閘 中後場未適應
但係細路嗰個時間係左中場嚟

皇蘇個場國王盃你係咪訓咗無睇？？

一係就位換位

搞到兩個人錯晒位咁踢 不知所謂

華仔 細路 拉膠又係咁標波失位
但阿維臨尾真係好撚柒搶眼真係頂唔撚順

唔知拖狗平時點訓練

牙維今場差好明顯係錯位>>>無腦啦
唔屌拖走去屌牙維

可以老定到覺得夠時間比Mendy洗牌

我屌你老母

佢下下要去返大位先用到波

咁死得啦

華仔唔係標波失位
而係要包波遮線嘅時候無做到
一向都係拉膠標 華仔包

賓狗射龜咪仲搶眼
盲反咪認囉 又無人唔比你盲反
利申 盲反25

盲反你

屌你

點睇你開po就失分
不祥人

25失2球 反得

咁又唔係 前嗰幾場搭文迪嗰陣好夾
真係應去則去 應回後則回後 應俾疊瓦就真係俾疊瓦

睇黎我要接管返開Po重任

佢係右邊乜7都踢唔出

訓咗無睇
首席射手賓狗又入咗幾多球

講黎講去咪得呢場同馬體個場
佢對皇蘇係踢得好 但今場佢有咩建樹
你可以話擺錯位搞到咁 但事實上尾段禁區頂空哂佢都無望到 講真今季都唔止一次係咁啦 屌佢無腦又唔得？
咁唔通上幾年細路踢得好所以我今季就唔屌得佢鳩？

好少可25都屌鬼

好地地用番文迪咪算

射咗龜囉咪

兩次係後防發曬夢 正常都燥啦

有時真係要考慮練下打雙箭頭破密集
三箭頭下下無腦狗衝真係睇到火

其實失個球拉膠衝左出去先
但後面其實夠人 所以拉膠個陣就標就影響哂成個後防
當然華仔今場係On9無得駁

無人話唔屌得但係數戰犯一定唔係佢先啦
盲反咪認咗佢囉
屌光頭佬屌華屌廢猩屌細路都未到佢啦

光頭佬同華一撚定最大戰犯

做足本份 救左球彈地頭槌
點知失兩球都係班仆街發晒夢唔睇人

你想佢有咩建樹 出得嚟一陣 就俾拖擺咗去右邊 係咪要即刻入返三球 你不撚屌賓狗

對家踢442
拉膠mark ispas㗎屌你
佢要跟住出去標㗎

換人又係 亂9咁嚟

打右邊唔掂唔係第一場嘅事
然後繼續擺佢喺右邊係邊個責任

況且淨係可以打一邊有咩問題先
b華同美斯呢啲咪又係打死右邊 你唔會叫佢地打左邊順足落底出波呀嘛

講到尾咪盲反

咪屌緊光頭佬亂9咁黎搞到佢乜都踢唔到囉

佢覆緊R.Varane

咁都屌牙維做乜撚
70分鐘頂世三踢左邊
踢撚左十分鐘比人調撚去右邊
點都屌鳩拖狗先啦

而家全隊得辛同機師勉強做到右翼

其實你地係真係討論唔到野？
話佢差無講其他人就話到我剩係講佢盲反？
事實上牙維今季我真係唔覺有咩值得讚
佢對馬體皇蘇係好 但把握力今季有改善？
賓施馬鳩但起碼上半季入唔少波 一個前鋒連入波都唔識有乜用
佢出到黎連射波都無腳 突破又無 又盲衝 我屌佢又有咩問題

總之果句

光頭佬最大責任

辛一樣死左腳
勤力版廢猩
而家速度仲有幾多成都唔知

淨睇嗰list已經好撚on9
平時換得最多就係右翼位 點知成個list得猩一條友打到呢個位
後衛又一大堆

比隻馬騮打埋佢咪算囉 係要玩嘢

係啦
眾人皆醉你獨醒
咁多人屌你都唔醒
一定係牙維第一戰犯啦
明明拖狗廢猩細路華仔直接影響場波咁制

牙維場場完咗都會同唔同嘅人罵戰

mbappe

又唔係得我話佢

鬼叫兩個都係牙維

280m done deal

保護手足

其實vvd下半場都鳩鳩地不過算

shut up

算啦 比隻馬騮打一樣無建樹
條友而家永遠就住踢
相比起右翼牙維 佢連落底既速度都無

場場鳩跑仲要對住廢猩

聽晚睇你愛隊大破車路士

收皮啦戰犯

佩狗幾時先買到包皮

熱血飛鏟

好過維打右邊

屌你老母

米蘭又唔接沾屎賓狗
邊有錢買

@臭jer

冇錢牙

靜啦

隻馬騮防守好過牙維馬細路啦

我想講細路係完全塞死晒世三同牙維嗰位
有時好好機會overlap但成日企喺左翼回後嘅位度但根本理論上嗰個位有腳臭就夠 企喺K角位又唔知傳乜春 間唔中落下底又唔夠快然後俾人包到 完全係左路攻防黑洞
相比之下上季嘅龍仔同今季嘅文迪喺傳中質素同疊瓦時機真係好好多

不得不承認牙維係撩人罵戰方面真係有一手